[開蓋]試食個抹茶味合味道杯麵！！

發覺係冇乜抹茶味

20蚊

🙃

一陣起身又試下先

唔係話啲麵係綠色嘅咩
點解你個麵同普通好似冇乜分別

藍猩猩

係喎

食過,奶味好重

係綠色，可能房燈又黃又暗影得唔清楚

食唔到抹茶味，但唔知點解食到有牛油味

屌你個個假架

你係咪高登果個藍星星

假架 D茶

好得意 有新圖用

係

台主